馮檢基: 盲衝注定失敗, 會令香港淪落焦土. 泛民應嘗試遊說建制派的商界和專業界

又係在此既回覆

當天唔少連登仔吹奏基哥已經改變

但其實基哥都無咩點變, 反對激進, 鼓吹又傾又砌

果班友唔用腦,睇得TVB多
見販民對基哥,覺得一個係反派,另一個就一定係好人

基哥又準備緊下次選舉

佢屌緊販民唔傾唔砌剩係今天我喎

冇架啦佢

基幹部投共好世界了

商界，阿爺一吹雞已經唔敢反啦

但馮檢基而家都係反對激進, 又反對向美國求助

呢個係現實，但係操作上，只要立法會唔夠票就唔會通過，政府就企硬ga la, 但有議員唔投贊成票其實就可以

你覺得販民冇同商界傾?

販民傾到去埋外國啦

馮檢基又反對販民傾到去外國(美國)

基哥講到自己成功過咁

唔怪得呀神駒基哥前基哥後

唔同接頭人，但同隊

又傾又砌 變左 齋傾唔砌

我都唔見點解會有人撐佢
就算飯民搞唔搞初選前都已經有大把人唔撚想佢算

唔投票都唔投奸細啦

乜乜商界專業界全部歸晒隊
仲用03年同依家比? 個政治氣芬 黃狗對香港控制依家都比03年強好多

去搵焦土蛾

佢係話要裏應外合姐
又冇叫人唔好黎

佢都算係講事實 話知你50萬又好100萬都好 反正通過左你地全家送中
香港冇乜遊離黨其實係一個問題，全部俾功能組別霸哂

但佢亦叫人唔好盲衝.

雖然道不同不相為謀，但係幾尊敬佢，真係幾十年都係堅持住自己信奉又傾又砌呢個原則（雖然無撚用）

趁地淋啦， 爭取左廿十幾年， 得到d 咩， 快去死啦， 死老野

仲有人因為神駒而撐個基哥?

中聯辦／北京發聲前你個方法抑或有用，而家出到聲叫你歸隊仲用遊說有乜用？

又傾又切

游說保皇派同專業界別呢個重任就交比你馮檢基啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

失敗權威講失敗, fair enough

又有人可以賣比中共
基哥fatfat

其實佢都有佢既道理
中共係會聽民意會受外國意見就唔會係咁仆街
但係有幾多人出黎反對都係一個bargain既理由
只可以話大家睇法唔同
佢係勸唔到人唔出黎嫁啦
不如叫佢係有人出黎遊行既基礎上諗下佢可以做咩好過

一時唔偷雞做保長
呢度都好多小朋友以為自己眾人皆醉

呢條友由回歸前到而家，有幾多次臨場出賣過香港民主？唔知既去google 下先衝出黎柒啦

湯渣華接班人

又傾又砌
幾時砌呀？

連登仔係咁撚柒架啦

選舉時販民對手=連登仔支持對象

願聞其詳
起碼冇加入臨立會先？

馮檢基冇加入臨立會?

仇狗個fd

係咪真係唔識google???殘廢？

1970年代開始活躍於學運，社運及居民運動，香港民主民生協進會（簡稱「民協」）創會會員，曾任深水埗區議員和泛民會議召集人，他亦從1983年至1995年期間擔任市政局議員。馮檢基在1988年首度成為深水埗區議員，1991年首度成為立法局議員。香港主權移交後，歷任臨時立法會議員、立法會議員。

sorry柒左

廢老 + 左膠 = 注定失敗